[暴你老母] 我地只接受釋放所有被捕人士，撤回暴動定義

1. 撤回送中
2. 無條件釋放所有被捕人士

唔好比佢地分化

一個義士都唔可以留低！！

語言偽術，唔好上當！

係
另外黑警等住俾人告啦

拉一派，打一派
共匪慣常手段，唔可以再中計

無條件釋放義士

義士係一撚定要保護！！！
佢地唔似班棄卒

唔放人就再野餐，屌佢老母

放人!!放人!!

目標未達到
同生共死

你班闔家剷黑警 成班黑社會爛仔咁
黑社會口吻恐嚇途人 亂棍打人
咀咒你地同朱經緯一樣入獄
唔好以為著咗件制服 就可以做越權嘅行為
呢度係香港唔係大陸
警察犯法都要坐監 執行職務唔係抗辯理由